警南邊圍村調查 大批白衣人經過防線離開

【Now新聞台】元朗西鐵站及附近一帶，晚上有大批白衣人持籐條及木棍等武器追打市民，更加追打至月台及列車車廂。很多人被打至頭破血流，最少三十六人受傷求醫，其中一人危殆，警方其後到南邊圍村調查，但未有拘捕任何人。

大批白衣人在元朗街頭拿着掃把、木棍等，追打穿着灰色或黑色衣服，相信參加完遊行的市民。

白衣人又走入元朗西鐵站大堂追打穿黑衣市民

有救護員到場，白衣人繼續襲擊市民，市民拿消防喉射水還擊，一路走避上去月台，在樓梯邊繼續打，一直追到上月台。

民主黨立法會議員林卓廷與市民入車廂躲避，白衣人尾隨，在車廂用木棍追打，林卓廷受傷，咀角流血。

衝突期間一名白衣人在車站外暈倒，救護員不停為他做心外壓，原本在站外的白衣人情緒激動，再上西鐵站襲擊市民，兩名男子頭破血流坐在地上等候救援。

港鐵報警，西鐵列車不停元朗站，並按警方要求落閘關閉元朗站，白衣人試圖拉開鐵閘。

有市民趕到支援，協助其他人離開亦被打傷。

有司機途經看到有人求助，打算義載亦被襲擊，私家車被打爛擋風玻璃。

白衣人聚集在南邊圍村村內，期間一批黑衣人嘗試入村，被多名白衣人驅趕，其中一人面部受傷。

大批防暴警員到場，派出部分人入村，記者跟隨但被白衣人指罵，警員勸喻傳媒離開，之後都一同退守。

衝突之後，白衣人退回南邊圍村但並無散去，他們在村口四處張望，遠處不時傳出敲打鐵枝的聲音。

約兩小時後，即凌晨三時許，大批便衣警員進入村內，防暴警員就在外圍戒備，有警員進入村內鄉公所調查，又在停車場搜證，用電筒照車底，搜出大批鐵枝，地上亦留有木棍、口罩。

期間有白衣人步行出村並乘車離開。

[url]差不多時間，在村口另一邊大批白衣人經過警方防線離開村，警方開路讓車駛走。[/url]

屌

#share比多d人知

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

以黑警對一般市民搜身搜袋做法

對白衣共党民兵態度簡單好似朋友一樣

林鄭龜縮,政府唔回應市民後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成

黑警=黑社會